[音樂概念] 有冇人成日想夾一d歌但又搵唔到人夾？

身為樂手/vocal/dj/rapper/beatboxer 的你
係咪心目中成日都會有d歌好想玩
但因為搵唔夠腳夾而一直無機會玩？

以下落來小弟想試下攪一個名 [音樂有緣人]的計劃
好簡單首先你地先提議出一首歌
之後列名自己係呢首歌的position 例: vocal/guitar/....等等
然後再列出你想尋找的有緣人 例: bass/dj/rapper ....等等
咁我會將你地的歌單定期係呢個post同埋我將會開的tg到更新
最後成團後就可以進行下一步的計劃

點解我會講下一步？
因為除左去band房夾歌之外
其實我仲想將大家心目中的愛歌記錄下來
呢樣野容後再講

我先來發辦
先來首香港我最愛的歌手Eason的 "太陽照常升起"

小弟係vocal
想搵Keyboard/guitar/bass/鼓佬 一齊玩

小弟結他
想搵人搵post-hardcore類型 vocal
咩歌都可以

Ching你好
可唔可以簡單介紹一下Post-hardcore
同埋有冇邊d樂隊可以推介一下

可以試下聽coldrain

幫推 我自己揾pop嘅結他同cajon都揾唔到

今晚放工返去聽

咁你自己本身係vocal

Yes 以前有同人夾busking 不過散左

欣賞樓主咁有心
利申 : 藍絲鼓手 DSE緊

幾有趣 幫推

我想夾，但沒朋友夾

Busking我都有
你有冇話玩開咩歌呀？

Thkz[
如果得閒幫手禁下個正評
個連登都唔知咩事d人好鍾意粒聲都唔出就禁負皮

有咩歌想玩都可以留言
我每幾日會整理下

留個言係度搵

pop 我揾人長夾呀

我guitar cajon都ok ge唔介意可以試下夾

email?

垃圾結他手留名
玩咩類型都冇所謂

結他手一名 玩左一年多
中意英文rock歌 聽開舊歌多

delusionblue2016@gmail.com

有冇邊隻歌最鍾意的？

英文rock 舊歌
有冇好歌推介

電 guitar + vocal，
識作下曲(主要係日本仔個d jazz chord 底既野，聽開東京事變、椎名林檎、polkadot stingray個類)
填詞好廢，
最近開始玩cubase，
錄下野玩編曲，
成日作到一半冇靈感作落去，
想搵下有冇人有心機同我一齊作野。

因為我聽歌好雜食如果講最中意就supper moment 同ganleryus

垃圾vocal留名
想搵個鼓佬長夾indie rock
eg. chochukmo

即係夾散band?
好似幾得意咁

smoke on the water
wanted dead or live

一直都想夾 自己鍾意唱歌
但之前夾因為已經有vocal
只係去彈琴

玩bass 想夾swing d歌，半張飛、jal565、一命二運三風水
應該冇人玩

認真玩cover不如自己作歌

等我整理1下個list先
雖然同我原想有少少出入
但我都試下整理下大家的要求

小弟 - 搵guitar/keyboard//bass percussion人 玩Eason的 太陽照常升起

笨撚吹屎眼 - 搵post-hardcore類型 vocal

希望你讓我下沉~ - 揾pop嘅結他同cajon

走光之美少女 - 仲未知搵咩的鼓手

外賣仔阿銀 - 玩咩都得的結他手

麒麟之才 - 玩中英文rock的結他手

EjimaHarushi - 電 guitar + vocal 想搵人作野

宮崎葵 - vocal 搵鼓佬夾 indie rock

貓 - 本身係keyboard想唱歌

連登好多低質會然 - bass手想玩swing的歌

大家可以留底 tg 咁我可以開個group等大家搵下人同吹下水

我個tg : delusionblue

師兄作野都係作cubase野 ?

Ｇanleryus屬於咩類型 ?

係呀
其實我原意係為左1首歌而夾
好似我心裡面有好多冷門歌想玩
但你好難要你自己隊band去練咁多歌
所以我想試下搵到一d所有人都鍾意果首歌的人
咁首歌夾左出來d的feel都會好好多
同大家都會落力好多

coldrain 好正

你留底你的postion 你想搵的樂手/vocal
同你tg 咁我定期列出來等有興趣的人可以搵你

ganleryus 係咪d動畫主題曲野 ?

btw幾正

smoke on the water 算唔算 funky 野 ?

--------------------------------------------------------------------------------------------------
以下係大家想搵的音樂同路人

小弟 - 搵guitar/keyboard//bass percussion人 玩Eason的 太陽照常升起

笨撚吹屎眼 - 搵post-hardcore類型 vocal

希望你讓我下沉~ - 揾pop嘅結他同cajon

走光之美少女 - 仲未知搵咩的鼓手

外賣仔阿銀 - 玩咩都得的結他手

麒麟之才 - 玩中英文rock的結他手 想玩 smoke on the water 同 wanted dead or live

EjimaHarushi - 電 guitar + vocal 想搵人作野

宮崎葵 - vocal 搵鼓佬夾 indie rock

貓 - 本身係keyboard想唱歌

連登好多低質會然 - bass手想玩swing的歌

大家可以留底 tg 咁我可以開個group等大家搵下人同吹下水

我個tg : delusionblue

係度搵人夾多隊囉

實會有人仲意swing的野 的

ching有作開野 ?

結他自彈自唱
玩任何抒情歌，夾任何樂器（多一支結他）都可以
有歌link 真心想夾

開左group 大家可以試下work唔work

作野用cubase錄同編lor

鍾意同想夾/會夾係兩回事

入左個TG GROUP

打鼓 練緊4級歌 唔嫌廢可以一齊玩下

有興趣，我tg: @owzat

好有汪峰的味道

巴打有興趣可以入來一齊吹下水